有專家估計警方準備申請禁制令：禁止非上班市民於上班時間外出

點睇

癡線

你鳩玩咪我又鳩玩
最低工資請人返工
每更返15分鐘 兩個鐘先輪一更
鬥玩膠囉

有無本地外賣股

呢個禁制令係最撚冇用

讚成

快手 咩飲食業呀 旅游業啊等等 全部多謝你呀

廢老永久軟禁正呀

點證實返緊工？

快d

支持

放大假落街唔畀？

全職打狗
算唔算翻緊工？
話曬佢地成日話我地有收錢

點樣證明c9 係c9

source?

吓， 咁番工放工時間點算， 黑警提供傳送門呀？

快禁

咁不如直接宣佈戒嚴仲好啦屌你老母麻撚煩

快，全職篤灰。
見到d 廢老即刻報狗

係商場返工果啲 自動被罷工

快

[到美國國會山莊/ 歐盟會址絕食]
如果搏命， 香港警察射殺
不如FULL GEAR 到美國國會山莊前絕食,到歐盟會址絕食，或接力下跪，我們忠於自由民主!

歐美的民主黨/左翼政黨都是和理非，講大愛，世界和平，滿口仁義禮智， 一定要用返他們的手段才能說服他們。 "不要問：為何他們不幫助香港人，請先問香港人如何表現自己的勇氣。"

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長和外國在香港的資產免於被中國蠶食。香港是自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 看著中共用警暴，請流氓/武警謀殺香港人。

篤鳩班綜援狗

我不嬲出街執紙皮維生

邊位專家？燒山？

得咩?

你個磚家幾時建議禁止破產呀

咁失業人士去見工又唔得呀?

申請禁制令 禁制令市民食飯

藍絲再受創。笑而不語哈

點樣禁止非上班市民，輪班工作個d點計
食市落埸又點計

fake news

失業係咪唔畀買M記？

呢個制度下所諗出黎既野
基本上可以完全唔洗理。
黑狗一支鎗就已經搞掂

終於做一件好事

係就快
無人出街消費經濟活動停擺
睇吓香港死先定香港人死先

帶頭令禁制令貶值

舉腳讚成

係就快
睇下班退休廢老點算

點為之上班時間呀？ON9
我返輪班係咪永久唔撚洗返工呀？

ON9 POST 拉

係就快啦

快啦 忍咗班廢老好耐 阻撚住曬返工

香港人要返工呀

天才

拉啦

lunch要帶飯

快手啦

商家多謝你

Cls 是日笑話

唔駛to, 正

黃店聘請大量pt

OT

返工冇人消費仲洗唔洗返工

好呀、你睇下啲c奶買唔到餸屌唔屌柒你、食肆零售業直頭死直、全港經濟正式陷入冰河時期

支持 加速攬炒

其實好事

拉左你先再慢慢証明

有用咩？

廢老永遠唔比出門口

用槍

茶都無得歎

絕食可以 下跪不了 No one can make a free person kneel.

好wo
支持支持

G持

推

我freelance 你又知我幾時番工？

1984？

當年屌鳩啲廢老繁忙時間坐關愛座
無關愛座仲要屌鳩後生仔讓座比佢果陣最想有嘅禁制令

我自傭，你理得我返幾點

不如申請禁制令禁止生存啦

零售業餐飲業玩完 我係守法好市民

商場禁止人群聚集
非上班人士禁止外出

返工要入紙

我睇病啊

明白。改！

我請你幫我搬嘢，你請返我幫搬嘢
整返份臨時合約，淨係填名同工種同日期
Off topic

foodpanda

g持

絕食同下跪都不了，已經夠死傷，點解重要專登折磨自己去乞求人哋

對等架

做義工都唔得？

死都唔敢介嚴

c9唔可以落樓了

咁見工點算
公司要求開門前等in
如果唔係就唔考慮

好野
標準工時
返9-5

全民deliveroo，foodpanda，uber eat

香港對中共好重要，主要原因係經濟同科技進口方面，尤其要係香港集資

所以，要了解中共係香港點樣集資、點樣進口技術，呢d先係中共春袋!!!

搞掂呢個先有可能支爆，運動先有進展!

求推或轉發

自己宵禁左自己，諗呢個禁令出黎個個真係絕頂智障

好呀好呀，唔出正契弟

好喎喂

on9

攬炒

希望驚慌提供的士接送

全民速遞, 大家都可以出街, 講咗咁多年終於發展物流港

我開間公司請大家做義工,去中環執垃圾.大家記得準時返工呀.

晨撚早就要啦
叫三罷講到口臭都未罷到.
就係等你呢張禁制令
出啦屌你老母

就黎食個飯打個飛機都有禁制令

贊成

快啦

禁到物禁攞

彈性上班時間

即係戒嚴

班綠卡廢老既末日

係就快啊 真攬炒

咪即係宵禁囉
正

如果去見工呢

警甴要發牌俾市民番工

應該禁止市民回家 全部同我番公司做野唔比走

唔使同啲2蚊廢老逼巴士

根本就戒嚴死都唔撚講出口
外國又好野,咁都扮睇唔到唔出黑色旅遊警示

我失業想搵工點撚算呀

專家？
大灣區食屎專家

Foodpanda

即刻唔番lu
鬼知你會唔會鳩拉
全港即時停工

通過左姐係真戒嚴

禁曬啲兩蚊車廢老

派傳單 補習

自僱點搞

黃金經濟圈呢排好似好多間唔多夠人手
大家一齊打多份PARTTIME 幫手
出糧再捐返俾舖頭支持抗爭者

廢老表示:

咁如果得上班市民出街，單論啲舖頭，邊個去買佢地啲野 成條街都返緊工。

個個攞住份employment contract 返工

自僱既點算，仲有執紙皮既

連登仔成日轉貼假消息 0fc 有事第一個割席 同藍絲無分別

我想睇你點撚樣禁

唔駛買餸

買餸都唔俾

啲舖頭點呀

我援交嘅幾時都係番緊工

敢出咪攬炒lor

如果要攬炒， 唔係由警方申請， 而係要諗啲更加荒謬嘅禁制令， 由我方申請， 例如禁止香港市民返工

學生都係市民，咁即係唔俾返學

?

On9. 我出去搵工唔得呀

公務員要輪班點睇?

好呀，支持呀

今日亂到七彩, 仲見到圖書館有好多老人家係到睇報紙, 有d係公園附近晨運跑步, 唔止仲以為平行時空

呢個係咩意思
咁樣都係想宵禁姐又唔敢講

終極經濟欖炒

幾點至幾點係上班時間

禁止香港人外出

咁返學呢

咁不如直接戒嚴啦好嗎

班差佬真係以為無咗香港人 香港仲係香港？

咁我唔係番工去見工，係咪以後轉電話interview

市民 : 要見工
狗 : 唔係返工唔出得街
市民 : 唔出街又點見工搵工返
狗 : 總之就要返工先出得街
市民 : 我要出街見工
狗 : 返工先

快啦 屌

禁制埋非肚餓市民不準外出用膳

想攬炒咪申請囉on99

正呀喂

唔好笑勿推

即刻出錢請人派傳單先

正呀 唔洗ot

休班警點計

難啲

會唔會禁制埋ot先？

仲有Skype interview架，
唔好以為唔洗執你個look

btw, 家庭主婦/夫24小時工作

搞咁多野做咩

除咗香港警察外

香港人禁止呼吸

屌老母，我夜更都唔需要返了

係就好，㩜炒

果個專家唔係燒生呀麻

唔好再玩膠喇，根本同蒙面法一樣惡法係唔應該存在

逼人做廢青姐

係就快啦

IT狗呢排日日開夜做change

仲有政府退埋讀夜校啲錢添啊

一落街帶住員工證好唔好
要搞9你話撚知你做醫院見你後生就搞

係先好

要向警曱申請c9證

屌你見到d阿婆阿伯上車一個一個捉出黎打呀？

唔需要理會，香港人係時候武裝起義全民殺狗

快啦 反正都冇人反抗
禁左就唔洗煩

禁咩制令, 直接宵禁啦,屌!!! 唔撚想返工呀!!!

鳩唔鳩？咩係返工時間？屌你香港24小時都有人返工喎？咁禁幾撚時唔撚俾人出街，言則零售業就唔撚駛做野啦！大家又唔撚駛買餸！買唔撚到餸又唔撚可以落街食飯啦！諗一諗先出post好唔撚好？

自由工作者點算？

返學都唔得

申啦
唔好得個講字

戒嚴（返工版）

要上班都唔出街

咁我咪上班時間夢遊囉
你吹呀

好呀

多謝專家 多謝議員 香港靠哂你地
咁都比你地諗到

笑撚到我痴線

宵禁咪宵禁囉 駛乜咁婉轉姐

On9?

班晨運廢老點算呀

同埋要點証明我係有工返的

商家佬講句嘢呀，仆街

你留返同個官講

咁廢老唔洗出街了

咁旅遊業玩完

又係嚇鳩和理非嘅垃圾策略

P

On9好多工要返shift

好呀 零售飲食即炒
唔知香港有冇三成人立即失業呢

乜撚野專家？

究極經濟攬炒

求其作個標題就推到咁多版 連登仔醒未

戒嚴咪仲快

呢個禁制令又幾得意

變相等於出街犯法

廢老應該冇機會出街坐車
一出街即比狗當示威者咁打

我請假睇醫生，唔係返工就唔去得睇？多鳩餘

句野講出黎都有啲饒口

正，無人買野

心態不正確
根本有權出街
唔好諗呢啲認可咗佢

禁止退休人士出街集結

係就快
屋企廢老永久軟禁家中

真唔真呀 係就快

gchi

即係戒嚴啦

送仔女返學放學都唔得

正啦 正式做返工港豬
港豬價值在返工俾錢大陸狗洗

運動唔一定要朝早先做得

快撚啲

快撚d 啦

真係好希望佢會出

push

即係收工即拉？
定曲線宵禁？
係就快呀

乜撚叫非上班時間，個個上班時間都唔撚同

等於同全世界講唔駛理禁制令

其實冇權阻止人唔比出街 垃圾禁制令唔使理

咁內地遊客一定唔係嚟返工架啦咁夠膽大搖大擺喺街度行？即拉

做foodpanda fatfat

係先好講

有冇link?

無可能呢個理由太戇鳩, 太過廣闊
師奶同廢老點出街買餸
點接仔放學(朝早返學可以迴避到)
禁止日頭行街shopping

係就快
支持政府

係就快 一定唔會係我地死先

廢老一出街就即啪

支持無業遊民禁止出街

冇撚腦

6 點後唔準出街？

正呀，我唔想 OT